[認人] 疑似冒警人士，壓制住兩位年青人

[img]
[/img]

推 有名

Push

齋睇

推

唔救？

地方？

真係屌你老味 一個二個剩係攞起部手機睇戲 得兩隻狗救都唔救

大埔廣福迴旋處

靠香港人救班後生真係食得屎

不要只拍呀, 要救人呀, 死開啦

又得個影字 手足拍曬地叫幫手都唔幫 想點啊

咁都唔救

ccc

push

應該大叫踼波 嚇一嚇佢地~

得兩隻就打7佢啦

疑似? 救人啦屌你老母

得2 個 大叫救人啦
幫救

大叫救人

大大聲叫
死色魔好放手
跟住就上去解圍啦

香港人廢撚到

識唔撚識救人

香港多得樓主呢啲垃撚圾 淨係識得食花生

香港人幾時先識救人?

一條友又好難打2條狗既
不過係我就一腳頭西落隻狗個頭度幫男手足走左先 自己再跑走
諗唔到點樣1v2大隻警狗再救人

而家?
附近有冇人可以求救

下次獅了

唔show證係鶳出場時機

救人ar dllm

幫手啦仲係咪冒警
你期待佢答你係你就可以名正言順出手？
係咪痴Q咗

3打2

如果我係嗰位男手足，真係好絕望
點解到依個時候仲可以掛住拍片唔救人

拍你老母西片兩隻狗都唔救

仲想俾人拉幾多個？講咗幾多次冇show委任證同普通人一樣

朝早黎明行動
得拍片手足一個

一腳踢爆佢地個頭啦仲影

屌你老母你地唔撚係當人condom係乜??仲係度拍拍拍拍你老母咩
咁撚鍾意拍拍你老婆全裸俾我睇啦

仲下次 真係屌你老母

大叫打劫 搶野
然後打9佢啦

救人啊吊

唉

睇見呢啲真係人都灰

認人!

一腳踢落佢個曱甴頭先啦

個撚個都話自己係警察 不如全民警察 個個都cosplay 一係就便衣 連佢地自己都分唔到就好玩 隨時暗殺

下次到你俾人撳住，其他人拍片

受過訓練先會識得咁樣箍法

一腳爆隻狗既頭都得啦屌，淨係識影傻西

掛住拍片？唔好阻住我救

似公安

認到未！！！！

屌

班後生就係信錯你班友
根本個個食花生

加埋一分鐘後增援都係六個
如果香港人唔習慣落手做野真係唔掂，下次動手救人唔好拍片

拍完就做野啦

屌, 得兩個都唔救人

無人又驚就搵雜物遠攻啦
博一博佢地要擋然後鬆手

咁撚多呢啲垃圾 post 架 , 你係咪狗專登 post 上黎攞彩呀

一個人點救 拍片位師兄把聲毒到咁 佢都好驚 盡晒力
唔通佢出手一換二咩

救人救人

屌，拍片嗰個都食屎啦
齋影唔出手救

屌你老母

屌那星， 放片唔救人.

網傳解放軍清算前線?
客觀分析，其實未必冇可能
一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為中國為得香港民心之方法

至於解放軍點清算，可能有2個方法:
1. 混入前線，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後武力拘捕

林鄭你諗諗佢

做乜撚野唔幫手呀屌

ur5174

UR5174

唔救 齋影？屌你老母真係

香港人投降吧

手足都開到口叫人救佢 都唔肯救

一個人都照打

便衣無証都唔救...

救左個男手足先咪變左2打1
禁住女手足既狗幫拖咪變3打2